開始有風向狗鼓吹連登仔想疫症暴發而反對封關

邊有咁撚弱智？

我想攬炒 依家唔少藍屍仲屌緊醫護罷工 咪等呢班仆街一齊死

唔一定係狗
過去6個月都知香港有大量弱智啦屌

我支持封關，
但係我都想爆，
爆親對比黃絲，
一定死更多藍絲廢老，
佢地正宗唔見棺材唔流眼淚，
咩事都包拗勁，
所以我先想早爆早著，
令到啲人受返。

你第一日知??
攬炒派 柳暗花明又一村 浴火重生
真攬炒派 仆街之後 仆街
工業行動之後 法律仲係唔係 真保護醫護罷工 不被抽後算帳?
一日無 真普選 / 獨立
無人得到保障
我從來都唔會可憐香港人
香港人某程度係比支那人好少少支那人
西既野 層次唔同
我只憐年青人 為呢場運動失去生命人 被殘酷對待人